[回憶]PS數碼暴龍 #5 鋼鐵豆豆 妖精 豆豆 刷刷刷刷刷

1

2

3